[屌柒廢老系列]是咁的，尋日坐關愛座, 有個廢老郁手叫我起身, 搞到我要報警

話說不嬲我見位就坐,
個廢老上車，企正喺我面前啤住我 , 咁我就無視佢
後黎我隔籬有個呀嬸讓位畀佢, 但佢死都要坐我個位, 叫我讓開。
我話嗰道咪有位坐囉, 佢就出手打我 , 話呢道係關愛座
我話
1呢個位係所有有需要既人都有權坐, 而基於病人私隱我係冇需要話你知。
2如果你好聲好氣話我需要坐既, 我一定讓。而家你持老賣老我一定唔buy!
跟住有大量廢中撐廢老叫囂，不過冇一個後生出聲。ok。唔緊要, 平時屌鳩五毛我都一打十啦。
有個人話老人家有怨氣你就下佢啦,
wtf? 噉後生冇怨氣架?老人家怨氣要後生哽？
呢個時候廢老以為自己佔上風。好激動噉企咗起身。話夠膽你就打我
我話你都戇鳩，我會因為你件廢老坐監呀？反而你啱啱打我我都未報警
跟住廢老連全場廢中大我, 話夠膽你就報!
我就真係報左警 屌你老母我又唔係第一次報警, 驚閪呀
喝住個廢老你留喺道咪撚走呀 。結果個廢老一到下一個站就落左車
一路走一路屌
冇戲睇lu
我呼籲大家多啲屌柒廢老
而發現後生對抗緊廢老廢中, 大家要幫拖

今次冇改錯名

我用行動去捍衛自己個名

我發現好多人寧願企都唔敢坐關愛座

支持屌廢老

支持

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

支持廢老早日入土為安

Truly support u bro

香港班垃圾老中坑唔屌唔鬆化

唔洗晒口水講道理，屌撚到班契弟化就啱

糾纏左一排
玩得呢啲野我預左俾人影
不過我唔會compromise

屌你老母唔拍片

班廢老廢中唔係講粗口就話要尊重老人家
我話我只會尊重道理既一方
跟住佢地啲point又loop好似五毛噉

一向自己攰都會坐關愛座 但係未試過報警

反而試過喺火車上面屌柒支那人搞到報警兩次

唔知堅定流

不過睇完覺得好撚爽

可惜廢老一早落車

好果唔係黑警黎到又有排玩

多數都係叫兩邊寫低口供跟住和解就算
試過兩次都係咁

yo一齊加油
水貨鳩嗚之後個心壯大左

志在嚇下廢老。我都知差佬唔會做野

好撚爽

啲廢中重問我係咪中國人

我唔敢坐

驚閪咩
不過我覺得啲人唔敢坐係因為呢種反智批鬥風氣

你啱

希望多啲人挺身屌柒

唔正皮唔係人

香港人尤其廢中廢老好怕事
你搵到位報警幾乎可以收左對家九成皮

渣ga

如果在場一定幫
真心

好波

thx

今朝喺火車先比個坐唔好嘅廢中係咁掂我隻腳 屌你翹腳坐踢撚到人好似扮冇事咁 佢落車即刻頂撚住佢比勁少位佢落車 佢爆粗屌鬼 我頭也不回繼續聽歌

義舉

比較想知樓主有咩病要座關愛座

我見到嘅話會幫手屌佢 報警一齊去落口供都仲得🤗🤗

人地有咩病又關你事 愛滋又同你講呀
攰 企唔到耐都可以係原因

你理得我 有需要就可以坐 有冇病都唔需要話人知

廢老敗走
Nice job 巴打

唔洗起哂鋼既問下姐
冇話佢屌錯廢老喎

香港就係需要你呢啲人！

(唔係諷刺你，香港廢老，&廢中早就應該死！我雖然都老，但唔廢 )

最撚憎持老賣老啲垃圾，番工要同一堆廢老共事，日日都好似唔屌唔舒服咁

咁撚好氣屌鳩人
就更加要企吓啦

藝員奶共好出奇咩五毛D wade?

多啲人就好

追擊廢老，人人有責

個人喜好
藝員我不嬲懶理
反而我鍾意狙擊賣港議員高官同五毛多
五毛D wade

好波樓主
我喺現場一定出口撐你
我都係有位就坐
唔會理係咪關愛座

原來懶理就係唔敢
廢老廢中我都唔驚
驚得罪達哥?
on9五毛D wade

痴撚線講起啲廢老
以前仲讀緊中學果陣 我係總站上巴士返學嘅
咁一定好撚多學生上車
而我就坐左係落車位格黎果啲位
有個阿婆 我成撚日見到佢架啦
精神煥發果啲黎
屌啦星同我講唔該
我心諗做乜要唔該
點知佢同我講 唔該你比個位我坐呀！
屌你呀？咁撚多位你唔行入啲去坐？

繼續支持巴打屌柒五毛、屌柒廢中廢老

下次call我黎幫拖

好似要面多過要個位噉

一齊做關愛座獵人

yo

嘩屌 睇完個post 好想屌連仔
點解唔可以同一個post 俾一萬個正評？

支持樓主

廢老真係唔屌唔得
樓主好波

除左支持都唔知講咩好

lm

大把時間同你班廢老玩 可惜唔知你地班廢老有沒咁多時間同我地玩 有得玩好玩啦

唔止廢老，d廢中都係痴線㗎
早排病到就死睇完醫生拎半日sl返緊屋企，成程車係咁抹鼻水，無啦啦有個阿嬋一手拍落我隻手度叫我讓位比個阿伯
同佢講我病啊佢就用好鄙視嘅眼神望過嚟
好彩有個應該係巴打嘅人即刻代我讓位 多謝你，我果陣發緊燒同頭暈好唔舒服
個阿嬋啤我啤到佢落車... 個阿伯仲要係同佢無關嘅人嚟
係咪d廢中覺得後生病到出哂面都唔坐得？仲要連關愛座都唔係嚟

重有啲廢中懶有正義感

啲廢中想拎光環

cc台台主果然霸氣都勁過人

邊撚個係台主?五毛D wade?

緊係你啦
追擊五毛追到小弟五體投地

追擊廢老，你我有責

多謝佢地班傻鳩
幫我留位

樓主

我見到實幫拖

呢d廢中偽善到

後生真係要認真考慮互相照應呀 d對手又強大又野蠻

作堆d咁既故仔嘩眾取寵 明顯心理扭曲

報左警佢又走左咁最後點
警察有冇黎

巴打係咪今朝同個廢老嘈到去美孚仲要call埋車長黎幫手

Sor自膠 原來係琴日

g持

阿伯都敢打你 你條垃圾應該真係又瘦又矮又毒啲柒頭嚟

比人打撚完仲要唔還手

廢老死全家

諗起個場面都覺得柒

禁低佢報警係唔犯法

樓主好型

坐地鐵未遇過被廢老批鬥
反而落車就成日谷行肌肉 撞到d企正門口唔識讓人落車既廢老
好似玩美式足球咁

屌柒廢中廢老

啲廢老幾時死

見到一定幫拖

如果我係台主
我實逐隻五毛搞公投bam唔bam左佢

其實係

係，應該平時冇乜成就感既人嚟

hi五毛

因為我知差佬唔會做野。所以由佢。
根據之前經驗, 差佬知道唔係緊急可能會半個鐘後先到
個centre問我重使唔使派人黎，我就話唔使喇, 可以做證既人走哂喇

你估係你咩五毛。毒到要坐喺屋企電腦搵食局做五毛

咁撚多廢中幫佢，我又冇傷可驗, 做乜要還手搏坐監?我唔似佢, 我大把世界

樓主你好型

佢唔係連續打唔停。只係打左一下。完全冇威脅。撳低佢做乜鳩

我會噉樣對付啲打尖/出車時啲人衝入嚟嘅人

況且佢好激動索哂氣
已經達到我目的
我驚我撳住佢佢心臟病發
到時就搞著我有排查
我認為未使去到咁盡住

好波清

幾好

D廢老最驚人報警+阻9住佢返工返屋企

唔知點解咁驚

屌你老母

正！皮！

大快人心啊

啲廢中扮乜撚正義撚呀屌
見過無數次啲廢老企係成排廢中面前搏有位坐
都冇人理佢

樓主好man

通知埋司機叫佢揾staff幫手嘛
一於搞大佢

你講得啱，幫親佢既廢中都係企緊

未又係無報警

第時你咪呢啲廢老囉

報左喇on9。後尾警察打嚟followup咋
有我報案紀錄

第時我想坐我會好聲好氣

好過啲五毛都唔知有冇機會老
就算有都應該做緊植物人

有報警
冇落案jer

今次我就撐你喇

捍衛你個名

俾我就連應都唔撚應佢、由佢自己做傻仔戲啦
唔應佢、佢條氣仲更加chok住
夾硬扯你起身、大把野同佢玩
即場詐死佢都暈撚硬

真男人

答佢你就知那人

我會帶啲菊花探下佢地

各有各做
我不吐不快

佢用意係中國人有尊重廢老既傳統

讓位果個做衰晒
應該咪撚理佢
喂你地已經有批鬥座仲嚟搞鳩人

同埋佢地最鍾意恰後生
唔會叫廢中讓

一於唔好理

大家都要屌柒啲廢老
播歌呀打尖呀呢啲

讓座嗰個都係廢中嚟，有份話我

樓主，是我錯了⋯⋯不小心按了負評

祝各位侍老賣老人士

早D落地府，
行街仆街死，
被車車死，
食骨塞住死，
爆血管死。

見到你地真係班侍老賣老真係眼火爆，教壞下一代

以一敵十好勇

佢索哂氣講野我都覺得嗰頭近

低估左。冇諗過有成四五個廢中幫口

樓主你照屌打啦

岩架啦.....咀咒下，
呢D侍老賣老要屌下就岩。

尊敬係心同行動，
唔係呢D垃圾關愛座+對住D冇品德人士先講尊敬。

輕鬆。佢地淨係loop同一個point加粗口

我真係直接稱呼佢廢老

或者人地真係有病呢？個腦

巴打如果我在場，實幫你屌。
諗返起中五去辯論比賽，條廢老唔知趕乜，一野撞落我度，個時唔係著校服實屌撚柒佢

原本諗住俾正評
但見到username

一定要正評

屌你做咩放佢走

香港都唔知邊個垃圾諗個關愛坐出黎比人批鬥
唔撚洗返工既細路可以坐
唔撚洗點做既五十路呀嬸又話坐
強國撚照坐理尻得你

2017年開始照坐

more

我次次地鐵坐關愛座都冇人理我

我成日搭車都會留意有無人影後生仔坐關愛座
隨時準備好屌鳩班撚樣

前幾日坐巴士個廢中坐撚到硬起哂個膊頭，大脾
總之坐佢隔離就好撚迫啦
我一於少理成個人挨哂落佢到
自私呀嘛？比你感受返人地既感受

啤既多

態度正確

我都係。同好
貼實佢。

做得好巴打

清好波

ching好波
屌柒廢老 人人有責

屌得好

十卜ching

得喇五毛。使乜ff
你估好似你網上維穩呀？

班廢老好撚好戲架 之前試過有個廢老係我面前扮企唔穩 攞住擺姐一野對落我兩腿中間 啲啊婆就好撚鍾意攞架車撞尻你隻腳 cls

廢中廢佬最鐘意一開門就狗衝逼入去

屌柒廢老
人人有責

屌柒廢老 人人有責

但你比佢下個站走左wo

我好buy佢喎, 仇老有咩唔好

我有機會唔小心推跌佢啲野

我會殺出重圍

我咁有影響力就好啦on9仔
有咁既風氣係啲廢中廢老仇後生仔在先

因為都知警察唔會落案
激到佢氣喘又騰雞我都收貨

正常連登仔會變老
但五毛JR肯會變廢老
你人工夠你退休咩

話說我係想改呢個名
不過有人用左

樓主琴日係味美孚落?

我地就上住堂扮住工屌鳩五毛
五毛就逐個post計錢
你話邊個低賤啲喇

再簡單啲。我俾人bam咪做cdrom
但五毛俾人bam就要食二手飯on9五毛JR

噉係你廢唔識multi-tasking啫五毛JR
所以咪淨係做五毛囉

廢老既然身體弱到企幾個站都唔得 不如直接槍斃掉落堆填區 減少浪費社會資源

留名等睇廢老坐監

身體力行緊支持後生仔坐關愛座
周圍吉位都搵關愛座坐

Support

清Ho ball

既然講到關愛座咁老奉。應該設關愛座vip月票。5000蚊一個月任坐。vip優先
兩個vip爭就要睇年紀邊個大

啱啱東鐵紅磡落車 有廢老想衝入嚟爭位坐
好彩生得夠肥 擋撚住做個廢老 最後個廢老死死氣氣行後 俾我落車先

撞散佢

肥啫 邊有咁大隻

支持關愛巴

我眼見好多廢老都唔坐關愛座 係都要霸哂d正常位坐 搞到關愛座空哂出黎 正常位就廢老排排坐